原來世正搬出左黎住

上我獨自生活
😂😂😂😂😂😂😂88蛋收皮了

點解咁多人想gugudan解散

孤鳩單

因為根本冇未來可言

得牙笠想姐

笠仔燈力爆燈

係 得閒黎我地到玩下

咁重叫唔叫獨自生活

屋企無人係咁㗎啦

我成日上佢到炒飯..

gugudan gg

其實佢一早應該單飛 或只組小隊

節目效果姐

間公司真係鳩撚到

召喚死笠狗